陳茂波口中嘅合情合理

海洋公園三億一
拎資助學生有二千
免費DSE 報撚晒所有科先

史上最撚合情合理嘅財政預算案

我地香港人得到啲咩?

我屌你老母